@@@ [ES 集中討論區] @@@

突然跌得好急

美股9/OCT 中美談判前看跌

連登無人炒ES????????